點解楊怡同羅仲謙仲未有BB

係咪謙謙條芝士腸太細射唔滿牙怡
定係同劉生互射狙數萬次家下不舉？
我諗謙謙要多啲對住塊鏡講仆街 重振雄風！！！

期待母子戀 愛的結晶！！！

淨係識喺車上面用口係唔會有BB㗎

人地食雲吞麵

想同羊羊鼻交瘋狂互插

再嘈打鳩你條扑街

貢兇架

我每次睇tvb劇都覺得楊怡個鼻係獨立個體 有自己既思想同做戲方式

40歲仲生 陣間咇咗個唐仔出嚟點算

人做人點𨳒閪

呢個年代生B咪即係玩自己

好羨慕楊怡可以含羅仲謙

豬sa好慘

生左出黎同楊怡唔同樣你話點算

因為羅仲謙結婚其實只係掩人耳目

bb個鼻kick住咗係子宮

呢個好笑

西班牙老母都差唔多40先生啦

去左北京一去無回頭

羊羊係陰陽人？

楊怡喎 咁撚有米

聽聞好細

真係我不過痛哭了